元朗鄉黑總部被裝修

蘋果日報
【2325 元朗】有人向十八鄉鄉事委員會投擲燃燒彈，露台冒煙。及後眾人更拆毀外欄，打爛窗戶，最終中門大開，示威者內進破壞。

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

相/link

好過日日圍狗屋嘅

APPLE LIVE自己睇啦
有埋時間

屌你咁你開咩post呀咩都無

佢裝修唔記得找數，俾人打回原形姐

立場有影到

ON9
有時間有SOURCE有埋直播PLAYBACK
洗唔洗專人上門捉住你隻手教你搵啊

中出祠堂

推 元朗班鄉黑抵啦

屌你咁你就咪開post啦
又要講 又咩料都唔post

手足好波

咁撚懶

屌你老母 我覺得燒撚左佢d 人會拍手tim ar
我覺得未夠好

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

冇得睇嘅？

終於

閃左啦

警渣好撚快到，不解釋

係得個頭放火既，擺明卧底做，係鬼示威者咩。

依D組織...無人反對

你係無睇樓主POST左D乜 唔識字定係點

今日又收到9up message 話元朗鄉黑吹大雞

算唔算俾人拆祠堂？

淨破壞咋 做咩唔搵黑材料

成間野拆哂佢都唔撚割

好波 但都係果句
玩火小心d

勁呀，直搗黃龍

開post唔比link唔比圖係仆街行為

一定係何妖又派唔足人工

呢個純粹會議室黎

快閃好成功！

成個POST得你一個懶到死都唔去搵
用你打字既時間已經搵到睇完啦

重點係大被捕

不被捕！

劉皇發個仔應該好撚開心

嚇撚死

元朗手足好波，深入鄉黑總部裝修

其實好少有用來開會破壞左都冇咩關係

勇武到仆街
痴撚線

勁

淨係爛左少少野 火又無放

懷能疑係臥底做

直搗黃龍

聽日港鐵表示，因為社會混亂 要顧及乘客及員工既安全，所以全線停駛

應該冇人估到秋後算帳唔係政府既專利

其實鄉事會班人好似同何妖唔岩
發叔個仔721之後重有同何妖割席

好波

寧願冇咁多live相同片

好想有片睇

田地一夜燒清光

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

呢啲真係擺明褸屌

佢都有今日la

呢個正

T

春袋發現
爆鋪爆銀行又唔見班狗咁快到

鄉黑對勇武來講已經好濕碎

721呢但仇一定報

攻城

多謝元朗手足

你有白色恐怖，我有黑色恐怖

721之仇

推

sor

封好面啦 手足

裝修好示範

擺明鬼啦
嗰到邊係咁易入
佢地自己人做啦

警黑又合作

勇武哩份勇氣我真係欠你哋一世

吹大雞？有大呀，睇撚過

手足小心被跟蹤
唔好返自己屋企呀

可以煲大佢
7.21 要幾多分鐘到
今日又幾多分鐘到

南邊圍等緊你

警黑合作

今日好多人叫唔好再裝修
裝飾好喇

但我諗元朗係無人會反對

收皮啦
自己接受唔到嘅嘢
又係鬼呀？
淨係識得喺屋企涼冷氣屌你老母

有白衣人喎，係咪俾唔夠錢呀

多謝你地

何妖霸官地個墳呢？

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

警總俾人搞 你話㷫唔㷫

鄉議局大樓

成個燒咗唔好咩？
勿忘721。

直頭應該移平

Agger

遲啲就清剿南邊圍

警鄉黑合作

元朗警署係隔離，甘樣破壞仲要帶囗罩一早捉Q哂啦如果係真.示威者。
直播影住不停破壞，都無出，佢地走哂又黎又捉人！

元朗總統府

手足好叻仔

咁都開到戰

做得好

Hit and run
加分

港鐵站，黑心，支銀都冇到，dklm

真.光復元朗

手足好勁！！！

感謝勇武出手

睇下入面有無機密文件嘛, 唔好咁浪費

Ho ball

好似發叔既
唔好搞住

隻手跛撚左？

2237 #元朗 #十八鄉委員會外
消防及防暴警到達現場，示威者已全數離去。
記者指現場沒有火警，唯有玻璃碎裂。
#立場

感謝手足，請受我一拜

有手足搵左 好似冇咩資料

係正西鐵站對面

痛都係死物之上，721既肉體之傷佢地仲未體驗到。

何君妖應該睇到笑

幫手搞佢對家

有無買保險呢唔知

甘你老母

元朗狗屋同鄉黑總部係撚隔離呀
咪撚on9啦

點解到呢刻都唔敢承認香港有以武抗暴嘅必要？

爆依d真係連左膠都讚好

終點唔係九龍塘

勇武好波

普天同慶
你哋冇做錯到！！！

對家？

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

打爆佢堂口 就有如衝立會

依個係一落天橋個到呀?
咁夜正常真係無人, 平時都唔覺有人係個到

你睇google map先啦
普通一座野,係西鐵站隔條馬路咋

你同我都輕鬆行到門口

咁要問下八鄉朱凱迪啦

大快人心

幾耐到咗？

鄉事會有兩班人,
一班係傳統派佔地為王,你唔搞我,我唔搞你
一班就係支聯辦抬上黎既,因為傳統果班唔受控制,
所以發叔個仔同何妖根本就係唔同派別,割席都係好正常

南邊圍好快守唔住

十八鄉果班好多都係劉業強果邊既人
何妖只係屯門良田村同埋某部份新興既鄉黑代表黎

Push.

收到風 何妖做

唔好推呢個啊 屌

鄉黑班裝修師傅真勤力, 咁夜都照開工

Miss咗live 添

一定要人跟你路線咩，on9仔

爽

真...所以屯門果個鄉事會一定唔可以搞

佢地同何妖世仇黎

18鄉唔係侯派 同何妖唔岩嘴型咩？

尋晚有裝修

我愛手足
注意安全呀

鄉黑：嘩 班o靚仔咁惡 呢邊個個大肚腩點夠玩

冇啦啦做咩搞黑幫
佢班人都縮左沙
呢家搞佢 可能又出黎劈返人

咁何君妖想幫佢裝修有咩好介紹

你條路線閪到仆街 算你自己慢慢推 我去港島

辛苦曬

「戰術」遍地開花式突襲

搞清楚對手先好做野⋯⋯

終於都拆

諗起之前何君堯叫人揀生路定死路
揀咗啦 屌你老母

十八鄉係梁福元

721唔洗還？

搞黑社會下場。。。。

邊撚到西呀，你唔行就咪撚咁多嗲啦

記錯左屏山鄉鄉事委員會？ 屏山鄉委會就警署行3分鐘到

呼吸會有二氧化碳

留名等睇18鄉同何妖割席

係咪何妖嗰堆都好
受何妖所累都係鐵一般嘅事實

吹大雞食pizza

驚閪咩 200個刀手早就縮返入阿媽個閪度

好文宣

總部平時用嚟做炮房

你點知的

一定係鬼做啦 香港人咁和平

鄉黑喎

real

元朗我唔清楚

但屯門果個真係唔好裝修 佢地同何妖世仇黎 發叔果邊既 詳情 google 周永勤 何君堯

幾時裝修屏山鄉總部

基本上都係冇
佢邊有呢d office

佢咁高調, 有心巴打好易伏到佢

拎Hard disk 數簿 可能有鄉黑勾結證據！

本身諗住做返kw撚
但是你自己慢慢玩啦！
tst行去klt有諗過可行性，長度，tst是否有人群聚集

真。反黑

想睇十八鄉州長梁福元發嬲

大快人心，元朗手足請受細佬一拜

【7.27 元朗遊行】十八鄉鄉委會去信警方 反對批不反對通知書

有無裝修錯呀請問各位冷氣軍師

圍狗屋只會俾黑警拉之餘又傷唔到黑警
獅鳥鄉黑起馬打到佢地驚先

十八鄉鄉村一覽：
大棠村
山貝村
大圍村
下攸田
上攸田
大橋村
木橋頭村
水蕉老圍村
水蕉新村
瓦窰頭
白沙村
田寮村
西邊圍
東頭村
南邊圍 (元朗)
南坑村
英龍圍
紅棗田村
馬田村
深涌村
黃屋村
黃泥墩村
港頭村
塘頭埔
楊屋村 (元朗)
蔡屋村
大旗嶺
山貝涌口
崇正新村
龍田村

南邊圍鄉公所先係重要地方

燒田雞村喇

唔好攪錯發叔嗰邊呀

嗯，何妖同傳統鄉事，其實即係發叔嗰班係唔啱嘅，（傳聞）何妖係中聯辦硬捧上去，舊嗰堆山寨王根本唔妥佢，加上721佢搞單咁嘅嘢俾全世界「認識元朗」，無中聯辦照住何妖真係人間蒸發左十世。何妖屋企個墳無故滑倒，都無一個鄉事派既人幫佢忙

今次手足咁樣搞一搞......至少何妖真係有可能笑咗

下一站，南邊圍鄉公所

追數追上門

鄉黑幫手隊林何妖
可以考慮和解

象徵意義

痛快

好勇

屌好撚型

真係唔明做乜死都要去深水埗，九龍塘完全未去過

成日有班撚樣次次割唔撚切咁
要接受武力升級左既現實好撚難咩

下次想睇每個鄉既村公所裝修

手足

冚家剷鄉黑唔交721班仆街出嚟祠堂都拆撚埋你

不割 不被捕

係咪何妖又唔找數呀

手足💪🏻

你有沒考慮地勢與及集會地點
為開地圖

係正人地頭好難 果晚吹雞都叫左二三百人出來
仲要班仆街睇死有炮

呢棟野獨立一棟，同民居有段距離

竟然無火魔法

有無咩重要資料文件發現？

要快閃

721班友今晚會唔會訓唔著

你咁講荃灣菁個次都咪撚搞啦，無路走

今朝先出聲明話無時間同力氣同黑社會 周璇 而家做乜又去搞佢哋 佢哋呢排靜番少少、可唔可以集中啲火力、 佢哋出嚟搞我哋先至 召喚神獸吧…… 其實係咪po po煽動？ 冇多到一個朋友都好過多一個敵人囉。

popo 拉唔到白衫人

唯有喬裝黑衣人

私了！

真，發叔真係唔搞得

真勇武

朋友？

佢地有總部
示威者無
再斬我都唔知示威者會點升級

popo 好明顯放任唔理...由你搞

咩原因就唔知...

發仔咪又係鄉，同何妖同根生

愛死你哋路手足

係 共產黨都唔搞得

黑警臥底做架？

你都痴線,梁福元呢d從來都係敵人

on9

發叔個仔係屯門
何君堯鄉事上敗走元朗

唔好燒親自己同隔離

前幾日搞左啦

對準目標

正

毛主席話：敵人的敵人就係朋友，何況屯門鄉事對示威者做過任何事，應集中對付元朗

見有好多人話幫呢度裝修何妖會笑呀嘛

正解...到而加哩一刻都冇屯門鄉事做任何野 無謂多一個敵人

哩個係鬼鄉黑總部
18鄉唔等於鄉黑 咪見有個鄉字就攪先得架 唔通要攪埋候志強
一係就入村拆 攪哩坐野唔太關白衫佬事
原居民好多同何妖有仇

老黑 抵死啦

收錢斬人呀嗱
交人頭出黎咪可以平息眾怒

有元朗居民發起周六「光復元朗」遊行，抗議星期日白衣人襲擊市民，警方未批出不反對通知書，遊行申請人鍾健平今日傍晚會再和警方商討。十八鄉鄉事委員會主席程振明，今日去信元朗警區指揮官李偉文，強烈反對警方向遊行批不反對通知書，指若警方批評出不反對通知書，「一切嚴重後果將全部由警方負責。」

程振明的信件指，十八鄉鄉事委員會強烈反對批出不反對通知書，指網上流傳有人會在當晚攻擊南邊圍，遊行申請人鍾建平是「港獨組織」港人自決成員，曾在 2013 年七一遊行期間在衝擊警方防線，被控非法集結，「每次集會後都發生嚴重衝擊」，基於這些理由，若警方仍向他批出不反對通知書，一切嚴重後果全部由警方負責。

其實呢啲地方咁大最適合用火魔法 一把火燒到渣都冇
好過你哂力哂時間入去周圍扑

唔好去南邊圍呀

死番去睇卡通片啦屌你老母

何氏落到這收場
枯死在你的手上

總部？係咪有d誤會呀

我就係要呢D.gif

啲牛屎仔驚到賴尿，要上嚟spin扮無辜，同上次過話南邊圍村721冇出人一樣當人係on9

Absolutely amazing.

721

鄉事都有好多派
係屯門個邊同埋最主要係之前佢謀朝篡位
但係元朗條邊姐係和哥個班就同佢好fd

難怪佢唔敢住屯門區

兩隻獅子好平安

唔算 唔係祠堂
純粹係班鄉紳既場所

即係收晒皮

Why?

呢個抵讚啊

以為黑警總部
我已經將佢地同化左

由721到依家班垃圾黑警無做過野
我屌你老母啊mon post死黑警祝你全家不得好死

呢啲下三流地方冇夷為平地已經益咗佢

幾時到南邊圍

抵撚死

多謝勇武

良田村d人都好多唔妥件垃圾

爽撚過爆黨鐵

休班警越演越烈

你俾人屌到爆漿就好自動收皮啦懶閪

返入村等收皮啦 毒撚牛屎仔

元朗警署成四五個輕鐵站開外

元朗有無機會回歸香港國啊？

支持

拆僭建姐

似係啲黑社會收唔掂數報復何君妖

黑社會幾時會覆桌？

自己計返個時間現實時間23:25

套丁賺左好多，
鄉黑自己搵人拆左再裝修啫
又想屈示威者

你肯定？

爽皮

多謝義士，深入虎穴裝修到鄕黑總部都貼埋五大訴求，缺一不可

呢個太危險 屏山極近元朗狗屋 而且屏山係721事件上參與度完全無元朗十八鄉咁高 想要覆灼嘅都係一係18鄉hq一係南邊圍

喂，你老母塊閪已經被屌到爛撚哂喇
仲唔撚收皮呀?

好波同佢起一拆十都不為過

班人唔多開會，無文件

周永勤算係發叔嫡系頭馬來的 何老妖搞得佢證明兩班人有嫌隙
同埋其實識嘢嘅人都知道何老妖唔算係鄉事派 比較似係共匪使橫手格硬介入扶植 叫鄉共派比較貼切（因為有強硬共後台） 發叔一系先係血統純正嘅真·鄉事派
利申：八鄉撚

除咗型唔知講乜好

02:28:55

一早就應該要

其實單係721一單嘢已經值得幫佢哋全新裝修

手足，買定機票著草呀！
流浮山200個刀手嚟緊呀！

何妖好似唔係元朗鄉事派別, 佢好似係屯門

田雞東？錫降圍去到廈村嗰變勁偏僻喎不了

好勁呀

開刀

還住利息先

做好保護呀手足, 咪比人起底

再咁落去可能B仔都要裝修下

元朗手足

好似沙田果個先係發叔?

暴動唔包慘慘豬

呢一戰唔只係對政府咁簡單
係對抗全香港不義勢力

其實大家知唔知18鄉同何妖死對頭來

呢單野一定唔係好裝修

大家仆野仆到傻左

可唔可以冷靜小小先？

係咪要扑到全世界爛曬？真係俾市民屌我地先停手？

呢啲總部係類似村公所咁嘅物體 同祠堂好大分別 係裡面你唔會見到神主牌

裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

元朗手足勁抽

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

[url][url]
[/url][/url]

咁又點？
佢反對都唔洗去到裝修掛？

咁搞一搞 新界唔會太平 只會更亂
十八鄉本來就無對示威咁硬 而家變左何妖同十八鄉一齊來 我地有幾多勇武擋到

唉 唔知講咩好

點解可以深入敵陣咁勁?

希望元朗手足平安番屋企

好撚好撚正！！！！

中間見到係消防車就放鬆警惕係好危險。衝進去後不如直接倒油放火，快進快出，費時費勁去砸。罪行都上下啦，不如幹脆點。

行左三個月都未行到喎

終於報仇，離拆祠堂不遠

贏到，以後就唔會有鄉黑搞事，藍絲都唔會有

仲有2011年何妖使橫手搶埋劉皇發主席位單野
攪到班傳統鄉派何妖真係開心死

鄉黑唔係好撚勁嘅咩
白衫軍呢？

記得睇下入面有無人 火唔係亂玩 唔好好似班狗咁拎著支槍係到笑

唔好咁小學雞好唔好？ 打左三個月啦 班狗都未動搖啊 你想鏟起鄉黑？
瞓醒未

721依一獲仲未計

河妖又要找數

支持。

成排好多伸手黨
俾曬details都唔識自己去搵
仲要屌9你老馮要貼埋link
on99
順帶一提呢條友5毛嚟 block柒咗佢

呢排*

又cap 水，屌！

同意

咪就係

十八鄉不嬲仆街

班狗唔動搖係正常，鄉黑有咩本錢堅持？愛國情懷？都係求財，明知你地班人黎真你估班人唔驚？鄉黑班人本身叫有錢，點解要同你硬？

上次721有幾多係後生？一班中年阿叔，佢地贏係夠狠，依家我地依邊都殺紅眼，會輸？

多d黎密d手

其實下次入去睇下有無電腦，爆埋睇下有咩重要料仲好....or 裝cctv 收音個啲監控返佢地

AND I WOULD LOVE TO WATCH IT BURN!
WELL DONE!

好波！

721都未嬲完

我朋友個親戚個細佬話係某721靈魂人物嘅手下所為, 因為聽講話有汗出無糧出

黑吃黑姐，唔關手足事，屌你黑社會米撚再扮手足

呢個真係放炸藥炸為平地都無人割

自己一棟

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時俾人錯誤神獸就唔係幾掂 而家真狗埋泥都走唔切 而且人多好辦事 互相照應 事前當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好靚豬豬呀，清楚哂

係人都知警察卧底破壞地鐵同埋放火

幾時識用人數優勢圍狗救人？

何生唔找數人地依家咪追數囉

呢座單棟嘅應該火攻冇咩所謂

【炎之魔法書】材料篇

G

大地有錢又識得黑白兩邊

每日整幾個黑既伏擊手足你都頭痕啦 又未必查到
原來個生態係十八鄉半個中立撚來 只係想我地打何妖佢有著數 宜家變成兩派都要搞我地
數學問題 一打二有優勢定一打一有優勢？

以直報怨
好人好姐點會比人搞
又唔見其他鄉村佬比人搞

當中都有同路人㗎

應該要搵下入面有冇啲鄉黑勾結嘅證明

【抗暴之戰●新界西】示威者快閃闖十八鄉鄉事委員會大樓

精華

去隊呢d 全港支持啦
做嘢要識分輕重

裝修呢啲咪好囉，即使藍都知你為乜要裝修，目標明確

剷平十八鄉都唔割

一聽你講野就知係冷軍
狗狗做野要聽order 要部署架
係隔離都唔會秒出黎拉人

推 建議文宣要同受阻市民道歉 同埋向無辜商店 例如上海商業銀行道歉

要爭取淺藍淺黃支持

我地要對準共黨林鄭黑警奶共福建幫 唔係無辜百姓

其實呢兩隻獅子先係風水陣

鄉黑，黑警，政府，最終都係屬於中共，根本唔存在一打幾問題。

唔好幻想有中立，唔出聲只係無酒水，仲未俾人迫出黎咪唔出聲

屌你班撚樣得個爛鬼口罩就開工
到而家都唔撚識保護自己

係時候清算班鄉黑

小裝修唔夠
聽日黎個大翻新啦

我諗燒鄉黑應該全港不論藍黃都會支持

三毛：「唔好咁啦，你咁做個觀感會好差，玩晒火咁，民意已經逆轉緊，柒婆個計劃又成功咗啦，大條道理用緊急法啦，場運動輸撚晒啦，我呼籲大家同前線割蓆」

好波 依度樓上冇住宅燒埋都唔撚驚

18鄉?邊度鄉
幾時出黎再打過?
上次偷襲完
唔係以為真係有人驚你下話?

十八鄉鄉事委員會強烈反對批出不反對通知書，指網上流傳有人會在當晚攻擊南邊圍，遊行申請人鍾建平是「港獨組織」港人自決成員，曾在 2013 年七一遊行期間在衝擊警方防線，被控非法集結，「每次集會後都發生嚴重衝擊」，基於這些理由，若警方仍向他批出不反對通知書，一切嚴重後果全部由警方負責。

十八鄉班仆街根本就攬721

元朗手足勁

呢D就要裝修啦

一路都想問，721後大家心態仲驚唔驚南邊圍果班牛屎

其實係咪應該重振本土鄉事派？
根本鄉下牛屎佬就係俾支聯辦換血分化
幾時可以connect埋傳統鄉事派對抗港共？

好過搞鋪

鄉黑=企都企唔穩嘅老嘢
仲要好中意落單自己一個衝出嚟柒

眾新聞依條好睇

爆舖班狗永遠唔出現任爆其實都好明顯政府劇本嚟

鄕黑冇好死

電箱，寬頻全部都要裝修。

成日話南邊圍南邊圍嗰啲有冇理解過地形
有冇諗過一定有武器，有冇諗過有埋伏，有冇諗過人哋入面有幾多人會殺出嚟，嗰度人哋主場呀你知幾多
有時諗嘢唔好諗得太簡單天真，以為呢幾日自己打遍無敵手心紅，實際就推手足去死

有咩問題？721條數警隊唔執法咪由香港人組織反黑組替天行道，佢如果夠膽還拖搞事我都想睇下佢點同幾百萬人鬥

做得好
勇武好波

似何妖單野
做完野無比足錢
之後就大家知咩事啦

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

割得唔乾淨，慳啲啦

十八鄉係主謀之一 拆冇錯 亦冇拆錯
不過咪拆屯門上水沙田等鄉紳 佢地同何妖冇關 甚至卑視佢扮原居民 可算係敵人嘅敵人

18區遍地開花係有作用嘅，但行動上我有少少建議:
而家popo 處理方法就係濫捕，隨便拉人扣留48小時，遲啲重話96小時㖭。
街方圍狗屌就有風險隨時被佢濫捕兼打，但圍狗可以畀時間其他勇武手足去快閃裝修黑店!圍狗行動要進化，
區議員，勇武銀髮族要幫手，先由銀髮族同狗講道理，長氣啲，啲狗發脾氣都唔好講粗口對罵，跟住區議員出場，繼續長氣講道理，街坊圍著食花生.不要謾罵，做直播，最好有記者在場，狗亂呔有負面新聞！
如果多區阻到狗，快閃裝修就更容易!
快閃裝修24小時都可以做，全港設天文台，等狗車走晒先至做都得，如狗埋伏，就要有心理準理，打狗，火魔法等

呢啲邪惡軸心大本營 日日幫佢裝修就岩

執葉律師睇到咁既情況
會唔會嚇到舉家離港避難?

開始諗係啲狗做
想幫我哋拉仇狠 等全部人嚟打我哋
10。5個晚 咁少狗出嚟 肯定有古怪 手足係會爆鋪 但應該唔會爆咁多 成晚得小雞3 4隻狗 係好唔尋常

牛屎佬係咪on9架
咁多射燈去照個招牌仔

呢個我真係舉腳支拎 但係其它中資罷買就算啦 唔好再拆

Where is Fisherman?

直頭拍手掌啦

因為何妖搶左佢個位黎做
重要踢走左佢地
重有何妖唔係原居民

入面一定有炮

無錯啊 同啲黑警對罵無咩意思 應該做實事

你啲文字語言要再進修下先 五毛

廈村呢

尖沙咀/銅鑼灣
陣間見

既然入到去，破壞係其次，重點係有無搵到啲有用既證據證明鄉警勾結先？數簿啊hard disk啊，個啲先重要

Good job

幾時爆南邊圍?

佢係原居民阿

搶過位.發仔做番啦
唔岩傾就真既

睇年份最多只係半個
其實係假原居民

呢個係裝修典範